屌你老母天文台落撚到水浸都唔紅黑雨

放工就拿拿聲黑

真 夠膽講如果keep住咁落 一陣10點左右人人返哂工就應該係黑雨
走都無得走

天氣雷達話冇可能

唔好搞亂香港啦

至少紅 大雨至 落左成粒鐘

不嬲都係咁

紅雨

紅了

黑得未